何君堯：警方辦事效率不足

仆你個臭街！
今日死差佬同藍絲又周圍打人呀！

聽日九月十五日

12pm 金鐘 英領
2pm 銅鑼灣東角道 /
維園

全人類同我出黎！
唔係我屌埋你老母呀！

藍絲戰線要人

HEY 你老母個墳點呀??

以為自己做咗特首

咁清楚點破壞既

得罪埋黑警
竟然屌鳩埋黑警

賊喊捉賊咪呢d

仲譚凱邦

冇俾人斬仲想點

唔拉你班人仲屌人辦事不力
鬼唔望黑警兵變一槍打爆你個頭

自己唔交尾數就唔好賴人啦

做戲
唔小心爆咗劇本

921佢有咩行動？

響應你掃除垃圾
未幫你一齊掃垃圾 掃埋你間垃圾辦事處

佢真係對21號有份執著

佢係咪宣佈恐怖襲擊, 去通知interpol先

掃完垃圾第1件事係扔d垃圾入去你到

啱啦 921記住清乾淨d舊文宣
我地101可以貼多d

你921最好親身出來

921戒嚴

on9仔

割呀

上次爆玻璃咁多人影住都拉唔到人

721
831
咁會唔會係941?(即刻1011)

又係度自編自導自演
刷存在感

恐襲2.0

佢講721個效率

係咪發動921恐怖襲擊？ 唔好氹我地開心喎，我地係咪可以搵定FBI啦

掃垃圾?
直送呢條撚樣去堆填區生葬啦

其實大家網上鬧佢有咩用 少條毛架哂咩佢 佢就係睇清楚呢點 佢好了解 所以佢可以現實中繼續佢既野實則咁影響你地 而家咪只係鍵盤功撃連登仔 我想佢係頭髮都無少過一條到而家

呢隻何妖完美演繹人至賤則無敵

Brexit都係靠呢招食糊！
【眾籌 Youtube 廣告】 本地文宣 : 多媒體廣告

祝佢年年都有今日！

佢要問下自己啦，交唔夠保護費。

光復多次元朗

不如20號夜晚各連儂手足自己先收起文宣
第二日班藍絲無野好撕 無人工逗

鬧勝和做甲由

各位唔好得個嬲字，用行動去表達你既憤怒，915！cwb見

天氣乾

分化行動開始

唔知今次係唔係又無哂黑警

你都無比人拉 警方緊係辦事效率不足啦

的確不足
你條屌撚何妖721主謀竟然到今日都未拉

小丑

你咪又係匿係良田

置頂呀
正評呀

915港島行街街

聽日12點英領 2點半銅鑼灣 點解熱門無post！！！

915 你準備好味 銅鑼灣行街街

915有冇人陪小妹去港島shopping?

大家一齊和我推

何妖快撚啲死啦

好人好者點會俾人搞...

屌狗喎, 員佐級狗狗主席快啲出聲明正視聽啦

搵人燒自己地方

推

煲大佢鬧黑警喇

聽日見
聽日見

聽日見
聽日見

聽日見

聽日見

聽日見
聽日見
聽日見

聽日見
聽日見

聽日見

聽日見

聽日見

佢老母個墳貼用官地還番出黎未？

幾多人都知

黑社會屌警察就緊架啦

犯法的人始終會受到法律制裁
話自己啊何妖？

921運動日

係囉

你自己都未比人捉啦 屌

元朗國大總統責成 香港特區蘆葦充 從速處理 該國駐特區總領事館 保安事宜

個狗竇污衊就搵殺蟲公司啦浪費警力

大總統

睇得出, 唔係既話你早就已經被拉

我都深信天網洃洃
睇你幾時俾天收啊何君妖

何妖佢幾時死啦

咁撚耐唔拉你真係效率不足

自己攞嚟

有效率的話 早就拉9左你啦 傻仔

黑衣人一定唔會室內縱火, 因為會影響附近既生命安全
而且火魔法都只會防禦自保
反而愛國人士/ 暴力藍絲縱火就唔出奇
千絲萬縷既錢銀關係, 大家自行聯想

黑警都未查 點解何妖會咁清楚所有案發經過

抵撚死

聽日見

又係劇本嚟

佢淆撚到仆街啦
天水圍辦事處派月餅果日
附近有幾十個白衫人守住側邊個公園仔
聽講後面仲有幾十個守係後樓梯

咁撚驚死就唔好出黎柒啦何狗妖

垃圾何妖抵撚死

效率？

佢真係小丑黎仲要唔介意自己係個下西利

921？
掃垃圾之外仲話人曱甴？
點解仲未有人制裁佢？921有任何恐怖襲擊都係佢攪出黎

921我地全部人戴口罩，行山仗/遮跟身，多啲留意身邊人，企月台盡量貼牆，等紅綠燈盡量企後啲

各位手足，我地唔可以再怕，我地唔可以縱容呢條仆街，佢住邊？

元朗班人拉曬未呀何特首？

發覺佢元朗721會屈林卓廷
辦事處就屈譚凱邦
但老母個墳就完全冇屈人
即係拆墳應該真係畀人尋佢仇先唔敢出聲

我仆你個臭街啦恐怖分子

921何妖認證既國定殺戮日

親自出馬囉

垃圾桶

佢真係唔驚下一次唔係佢office咁簡單

和理塞 商場篇

跌咗電話就即刻自己做野

佢老豆老母個墳俾人拆左到宜家都未拉到人佢又唔講
只係講個辦事處俾人搞兩次都無捉到人?

有效率拉左呢隻妖好耐啦

佢幾時會同佢辦事處塊玻璃一樣？

同佢雙親個墳一樣下場都ok

請人做野唔找數係咁架啦

同popo割蓆？

入黎就係為左睇呢張gif

烏鴉.gif

你老豆老母俾你激到起身未

自編自導

佢咁清楚既？佢自己做乜爆劇本？

唔小心負左 即刻認罪

發爛渣

我深信天網恢恢，何妖終有一日會落十八層地獄

啱呀，黑警都唔識做嘢嘅

究竟呢條友咩人黎 咁都可以做到議員 又唔係執業律師 係度呃人 仲喺度講保護香港守護香港 食屎啦去

何總

——————————————————
毋忘所有義士之付出、612、721、805、811、824、825、831、908
唔想啲日期再加就打狗！救人！
無分和勇 團結抗暴
五大訴求 缺一不可
光復香港 時代革命
願榮光歸香港

你班狗睇到啦
連最愛國果個何妖都同你地割蓆呀
你地醜唔醜

其實香港係咪佢統治緊

[眾籌]向香港警察致謝

黑警知係你自己做㗎嘛
唔通拉鳩你咩

仲未拉你！

又衝出嚟柒

應該有cam架嘛

老老實實，我覺得留佢條命係度，佢係度愈耐，會令到建制派愈大穫。
好好利用何狗，玩謝建制

又係時候回應下分化對家喇

啱喎，一於成立獨立調查委員會調查下警察嘅辦事效率啦

你咪惡勢力囉君妖

921係咪各區連儂牆晒馬?
咁你慢慢撕, 我報定驚備案先
多得何妖幫手分散警力

如果係足，第一個捉你何妖先

何君堯必須死，還要死先過林鄭

張gif有肥媽把聲

On9 仔
其他鋪頭起係你隔黎真係唔好彩

其實點解無人比錢打獲佢？ 真心1000幾百萬都會籌到

何君堯露出反警狐狸尾巴

去搵監警會投訴囉笨柒

立選後希望你正式收山

我地要整合警察由69開始點樣選擇性執法 點樣濫用職權 點樣雙重標準法！啲料多到根本可以寫本書出黎！就算以中立角度出法都一定好多人睇唔過眼！根本已經係中國大陸式既欺壓、迫害形成既流氓管治模式！

投擲信號彈
除左某個武裝組織之外邊個會有

拆一起十啊.jpg

Push.

咁呢條支共契弟咪要第一個坐監

建議何君堯引入中國公安

何妖都講10.1就到
即係上面都幾緊張10.1想搞掂

狗咬狗

反了

幾時到何妖老母個墳受到二次攻擊

同警犬割席啦柒頭

我諗係自己著火

唔明點解警方仲要聽呢條友支笛
已經俾佢搞到一身蟻，如果無佢派人721襲擊，我相信今日唔會搞到咁

921恐襲

+1

點解條人渣仲未死

強烈譴責何議員對警隊說三道四
嚴重打擊前線警員士氣
傷害內地同胞感情

未燒死你已經算好唔錯

因為未有人招呼佢

何家母親墳倒了

甴曱識投雞蛋

係咪要整張大字報話何妖唔支持搭利班

將佢地屋企人全部送中, 咁佢地工作愉快,效率自然高.

皇法？佢當左警隊是皇軍？

所以佢未用黑社會囉

應該要keep住日日搞

終於有一樣野係同何妖有共識

清潔全港所有連儂牆

次次藍絲搞完事之後先發生呢D事
心水清都知乜事，走黑社會數緊係比人搞啦